有幾多人睇過黎智英依段訪問片，比個記者問點解要爭取自由民主人權

睇完請facebook whatsapp share比朋友

推

Lm

Push

感動

頭先蘋果訪問live肥佬黎喊咗

音樂響起嗰刻，起哂雞皮兼標眼淚

Because they risk their lives to protect the place we called HOME

之前睇過，發現大家大方向相同

根本不可能以和平方式永續基本法

除非你自以為自已與新疆有何不同

疫症蔓延下，新疆經濟價值可能比香港更強

他做low level 產業，仍有一定市場

佢番說話講得好好

推推推推推